香港憲政建立之後，大家在香港政壇就不會再找到我。

陳雲：普選來了，泛民抄襲陳雲領取功勞。我的計策，令共產黨在香港不斷觸犯人權和觸犯香港自治權，令美國通過《香港人權及民主法案2019》的機會愈來愈高，中共出動解放軍的神話也被我無情戳破。
普選來了，這是個現行大黨的發財大計，比起百萬人遊行的一千萬捐款，收入更加多。
於是，親泛民的劉細良出來模仿我，說不支持獨立調查委員會，程翔也模仿我，說解放軍無法出動，中共只能用黑幫勢力，示威者繼續be water就可以纏死中共。
對於這些人，我是心存感激的，雖然他們一直排斥陳雲，但到了關鍵時刻，終於以私利為重，同意陳雲的策略，雖然隻字不提陳雲，但我也是感激他們沒有卡住自己的發達路，於是也沒有卡住香港的民主憲政建國之路。
劉細良、程翔兩位我都認識，薄有交情。多謝他們採用我的觀點或理論，令香港在最關鍵的時刻、生死存亡的時候，不會被泛民左膠社工害死。
至於提不提陳雲，我是沒緊要的，因為普選憲政之後，我會退出政壇，做我的華夏文化復興和皇天上帝信仰復興工作，這十年來，我被社運拖累了文化復興和宗教復興的進程，而文化復興和宗教復興才是香港長久立足於世界的方法。
《道德經》說：「道可道，非常道。名可名，非常名。無名，天地之始。有名，萬物之母。」我從有名到無名，就可以從萬物回到天地了。陳雲的理論成為無名的香港建國理論，正是實現了黃老道家的做事方法。
Jesus loves you more than you will know.

陳雲：泛民左膠偽港獨想要的、沒有陳雲的城邦論，我送給他們。因為這不是我的，也不是他們的。
感謝泛民左膠偽港獨成全了沒有陳雲的城邦論、本土論、中港區隔論、快樂抗爭、勇武社運、流水社運。這些是為了香港人寫的，還給香港人。
（《香港城邦論》裡面的每一句，都是香港建國的藍圖。在當年構思的時候，有泛民、左膠、港獨、南洋幫加入的，是半年來在面書討論，集思廣益之後，由陳雲整理及執筆寫成。故此，他們現在想搶回去claim ownership，我也不介意的。我只是奇怪，他們當年有份建議的東西，日夜與我商討而歡呼的東西，為何用了七年來反對，現在又回到城邦論來。）

#2 #3 補番source